答𨋢都比個難題我

我岩岩答𨋢
有個啊婆同啊叔 5,60歲左右
啊婆向後係咁逗啊叔果兩包熱浪(全程淫笑) 逗左3,4下 啊叔終於醒覺知道
我聽到咩 啊婆問你自已食啊？
啊叔:我買比我個細路食架。
啊婆問 你細路幾大
啊叔答 細過我
啊婆hahaha brabrabra
然後啊婆傻笑出𨋢了 (佢地唔識嘅)
啊叔同我講咁都問得出嘅...brabrabra
我微笑...
如果係你 你會點答佢

哂左我十幾秒時間 無聊

我究竟睇緊d咩

你老母玩單機喇，咁撚多5P字